［熊軍］我為今日千跌集氣

熊熊哈！
熊熊哈！

日念千遍，其義自見

我買既唔係熊

係信念

又燈

跌-450啦

信念
TSLA由300跌到2000